# alunos-gulp-anulgar
Projeto para cadastro de alunos utilizando o gerador gulp-angular, cadastro composto com 10 campoo, incluindo bater foto com webcam e pegar a geolocalização do usuário do sistema. Utilizando o Backendless para o armazenamento e consulta de dados, salvando geolocalização com GeoPoint podendo ser visulizado os dados no mapa do backendless.
